好多MH玩家都自命老屎忽,我建議多D自貼影片畀大家學野

比起靠鍵盤老吹自己想當年幾威幾勁,
不如實際行動貼片上youtube留link畀D新仔學下野,
其實PS4本身已經自動設定左錄片功能, 基本好似係有15分鐘, 想增減就可以自己設定,
按個SHARE掣就可以SAVE條片, 仲可以直接用PS4 upload上youtube,
真正既高手應該要up下片分享下自己既威水狩獵史, 總好過用鍵盤打文字狩獵

利申 : 本人低手一名, 想睇片學野

係咪有人串親你呀？

利申：新手

有無人要溫暖的毛皮既影片

share都無用
當年勁 而家完全唔勁

基本上唔會入POST參與討論, 所以冇畀人串
不過MH系列都有超過十年既歷史, 玩家眾多,
唔少人因為玩得耐唔多唔少都建立自信,
但網上吹水始終難以理解當事者有幾威, 而且PS4 up片功能方便, 不過唔睇說明書未必知,
所以我建議養成良好新風氣---貼片, 起碼可以幫到唔少人

啱啊
當年火牆怪力壓一血無損過黑龍
今日連速龍都打唔贏

巴打去到打速龍咁遠
我玩咗三日仲喺訓練模式諗緊點先唔會俾個炸彈炸死

UP片既好處 :

1. 比起網上文字狩獵, 影片有極大既說服力
2. 畀人睇到你有幾威威
3. 多人欣賞你既狩獵技巧, 會登錄你既youtube頻道學野, 唔單止係連登, 香港, 係世界各地
4. 可能會被轉載到世界各地, 影片點擊數大增, 達到一定數目會得到youtube現金獎勵
5. 得到收入可以考慮成為職業獵人, 知名獵人youtuber

有咁本事就唔會係到鳩up啦

你阿叔我想當年 一手渣住火龍尾 一手打緊轟龍